其實咒自己愛隊球員斷腳有咩問題？

有d撚樣真係斷腳會對整隊球隊更好
如果唔打擊士氣直頭要撞車死添啦
係咪先

講得好 正如我係利迷我諗大家都知 我日日都想米拿斷腳兼人生收咧

我維拉迷都想佢斷腳

我紐卡素柏祖迷都想佢分離性斷腳

我英撚fans 直頭想佢坐一世輪椅